有時覺得真係益鳩咗啲藍絲港豬

有良心既人唔食
就令到美心starbucks元氣吉野家呢啲全部減價
廢老就開心食美心吉野家廿蚊下午茶
港豬就廿蚊杯starbucks
諗起佢地邊屌邊有著數就好唔爽

始終黃圈既錢去返黃圈流動嘛

冇著數邊個得閒屌 By藍絲

對佢哋嚟講有冇優惠都照食㗎啦

眼光放遠啲，藍店要做減價即係出現開始冇生意，持續係咁會出現虧損

我知佢地有虧損係好呀
我唔高興藍絲有著數拎啫

唔好睇得太重
有得必有失
打擊藍店係首要目標
佢哋賣到咁平都好傷

食廿蚊既屎同四十蚊既屎

平咪可以食多d

減價代表佢地做唔掂
講真，廿蚊食垃圾，你食埋我果份

吉野家由上年十一月開始做 discount 做到而家

連鎖系統靠政府啲「措施」吊鹽水，某程度上係香港社會埋單